好奇一問，耶撚有幾多結婚之前唔破處？

識一個鬼妹真係咁

因為平時屌開屎眼

佢唔係美國人？